支人真係信牆內已經無事

今日同幾個係牆內既同事傾
佢地係堅相信入面已經受控制
一日新增41 宗係真

仲話我地心地唔好
話有好多感人事績喎

連有個係入面既香港人都係咁
屌, 共產黨洗腦宣傳真係好撚恐怖

冇事就唔好戴口罩啦

陳啟泰.jpg

咁咪好囉 唔咁樣點迎接第2波大爆發

佢地話係已經唔嚴重
仲話武漢好多地方已經解封

半個月前已經信支那入面無事

支那同事話 今日武漢新增一例
好快可以去武漢睇櫻花

如果有事香港就唔會咁少case 啦

感染人事蹟就多

我同佢講,
你地信就好
話香港人唔信

佢話我地唔係好人

ok 信政府

咪由得佢哋死囉
相信政府

鼓勵佢快d去

山本一夫

唔驗就唔會有事

感冒黎啫

係零呀

其實有常識都知無可能0單

yes , 鼓勵佢快d去

而家佢地係怕外來輸入, 覺得終蟈完全無事。

老毛：大豐收

講到尾最好笑都係佢地以為自己好撚快樂果下好嘢嘛!

無事佢地仲唔出街 開學 復工

EXACTLY

DLS, 仲同我講話D 毒係美國傳入去
個個係香港人黎架

是撚旦啦

死哂咪冇事

依家只要一出事就瀬鳩外國傳入，橫掂中國人實信

其實我覺得可能受控. 即係無佢哋報得咁低，但由一日上千變到百鬆啲嗰隻

無可否認，佢哋個制度可以做到西方國家做唔到嘅手法。由得啲病人餓死，夾硬捉佢哋嗰啲

佢哋可以做到成績，但痴撚線的

夠薑咪全民除口罩囉

我都信
快D 復工
快D 賣D 口罩比其他國家
佢都冇事喇應該唔駛要呢D 野

最驚777都信然後開番哂D關口

爆第二波佢地就會知咩事

我聽佢地講
一個人中招, 係成屋苑既人都唔俾出街
封撚住你
要三十幾日先放出黎

死既死晒, 咁咪無病源

中國人心地最好

唔洗再戴罩 冇事!

最怕佢地唔信

如果俾支那人話好人咁條友應該未必係人

最慘佢地暫時唔會去中國
體驗下無限回血劍

死多d

RAP

仲唔吹風番工買IPONE

同開頭一樣
話感染人數少 好多地方根本冇人帶口罩=安全

唔帶口罩同解封呢啲人為決定 當係客觀因素呢判斷安全
個決定後面咁多政治經濟考量

我仲信緊李文亮係造謠

真

貴陽復課 大城市 長沙深圳周街都係人
好撚多農民工想搵食

禽晚已經出新聞講可以唔洗戴口罩

啫係可以繼續爆

支持中國全面復工復學

支那人有冇腦架存在都係問題所以無論爆幾多次肺炎支那人都係會大範圍死，可以安心等第二波爆發了

我覺得解封係心理因素多

如果個個都驚, 無人咁出外省打工
咁全國經濟就會停晒

依家共產黨就係要做宣傳, 講到自己抗疫好成功
無新CASE
又頂撚住個巿, 引外資入去

「無事喇 人民都係時候番工搵食養家了」

撚係咩 叫佢地復課/復工
就會不了 好危險

信政府，唔戴
信政府，復工

啱架佢哋要信政府唔嚴重冇事
快啲復工啦唔使做呀🙃
繼續做工廠大國
繼續返血汗工場

唔係喎

聽佢地講唔知邊度復左課啦

叫佢地如常出街生活

超多中國人話已經完全受控
利申: 因工作關係, 經跟同佢地有交流

由佢哋打飛機囉
快啲開放湖北啦

香港都十幾點，武漢點做到零? 當人ON9

由佢地去死啦！
保持最遠距離

中共最叻搞煽情野，實際野就完全唔識

全世界都係做9佢地架 中国是最好的
利申有個we7gp 應該係有人同我ac好似錯手加咗我入去
日日睇佢地吹奏就知冇得救
仲要好多移咗去歐美／係個邊讀緊書

好事 鼓勵佢地去武漢

上微博睇一轉
都係講武漢救援隊收隊，疫情受控，新症係外地輸入

支那人依家係覺得中国係全世界最安全嘅國家
相信政府 ! 唔怕 !

緊係啦，都block 哂啲新聞同字眼，咩都搵唔到咪當冇囉

算吧啦
佢地唔記得晒李文亮 p4 華南海鮮城
只信係美國傳入黎
明明過左唔夠兩個月 就忘記得一乾二淨
唔知應該講中共宣傳機器太勁
定中國人習慣被順服

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

蝙蝠幾時到貨～我要入

#牆內的

係 佢地真係on99
嚟到香港仲睇返支那新聞 無撚腦

你睇下個復工率就知
好多廠得個廠開咗，冇人返工

叫佢而家即刻去啦

佢哋覺得冇事咪好囉，仲死得快啲

信金仔
防疫專家只信一個，金正恩

由佢地信咯，中咗咪L落來香港醫啊

如果想佢地死
我地係要enforce 牆內已經無事既諗法

Yes
鼓勵佢哋覺得冇事

其實最恐怖係有事無事我地真係唔知。

支持去武漢睇櫻花

基本上諗好晒劇本
第2，3波爆發全部賴晒外地傳入就搞掂

唔係架, 依家有5/6 成工人

理論上封城係會減少接觸減少個案既
不過支共呢個國家乜都信唔過

咁同佢地講唔洗怕
實大把輸入個案黨既劇本已寫好

政治經濟考量 希望只係吊到多一陣命

但驅使到一大堆人就點都佩服佢地 就算話係愚民
其他人就算唔信都被群眾壓力逼埋一齊復工
得愚民得天下
視乎番群眾智慧 啲講法最重要多人受

感染果啲死撚晒咪無事囉 支那封埋城 其實少咗新增個案都正常 不過我地永遠唔會知支那燒咗幾多屍

人口咁多一定沒可能滴水不漏，爆一次潛伏期14日真係好難防到

咁咪好

中共擺到明吹到冇病例 然後等多啲外國人入黎之後就賴外國搞到佢哋(再) 爆發

同埋係國內宣傳病毒係美國傳入

佢話係流感黎架喎

話之前武漢有活動請左美國人去

"個陣見佢已經唔係好精神" 咁

屌..

唔係共產黨洗腦宣傳好恐怖
係你D朋友蠢得好撚恐怖

唔係賣啊，啲廠唔係支那㗎，啲貨都唔係支那㗎

是但啦 咁仲好

叫佢地唔好帶口罩
帶就係對黨冇信心

武漢櫻花出名，
啲小粉血唔使去日本啦

我都信，所以快啲全面復工啦，仲想嘆到幾時呀

解封左都無人呢，因為死撚哂

btw自從陳秋實失蹤 有線撤走之後
除左twitter都收唔到入面啲消息

真係無事！
支那人快d返支那！

我地牆外同牆內收晒資訊唔同
可能你同我入到去都會信佢地講

老美個邊, 聽朋友講, 日撚日都係講緊中國點衰

我只係覺得應該就打WWIII

無事了
叫佢地食野味慶祝啦

佢開返個北韓邊境，我就信支那無事喇

隻病毒阻住兩會開會 習帝一聲令下 即刻妥協

onlun9 12 月尾佢地都奶野， 美國 2月先爆一定係啦 屌

強回P牌正評唔到

芝麻人無一個係磨菇

緊張茂事喇
煙熏＋標靶治療啊嘛

聽到中國同學話佢哋要返中國
我都會補多句:「聽說中國已經把疫情控制住了。」
然後就係想睇佢哋勁認真認同既樣
佢哋係真心覺得國家好安全

利申: 留學撚

解放軍奶野既人數都唔止呢條數，
下次淫大開會，會有多件痿員失蹤就一清二楚。

仲唔快啲除口罩出街食野味慶祝祖國既偉大

好快支那確診數會變負數

開工啦屌

睇肺花下話？

你識條撚咩, 人地美軍10月趁軍人運動會個陣傳入去嫁

冇事就點都唔信架啦
但比之前緩和咗就真嘅

但你睇係外國既小粉紅
明明係自由世界
但都只係信wechat的假新聞 或者中共既宣傳
道牆根本係自己包圍自己
去邊都一樣

一定係啦

屌 佢地好多都係 on 9嚟㗎
理得佢地多自己都會變白痴
佢地咪信lo 信信下死咗咁咋嘛
人蠢冇藥醫

最好啦
唔係點爆第二波

湖北可以返了希望有事傳追返出去

係外國讀書
支那同學上星期走哂佬翻祖國
再之前佢地仲討論緊祖國爸爸會唔會接佢地
希望中左武肺識醒一醒

作野比少少誠意

你好黑心
Well done

中國最安全

沒事了 沒事了
咱們回家補拜個年再來一波

777信唔信都一定會開
政治需要

外面全部好危險你支那最安全千祈唔好出黎

1月信支那可防可控武漢肺炎=食一舊屎
3月19信支那0感染冇事lu=食兩舊屎

發達，佢哋唔戴口罩，終於有平貨

下一波爆發就賴境外輸入

Wfc, 要繼續吹風，等佢地返去避疫。

當然，有可能佢地真係有疫苗，始終佢地發明嘅病毒，要幾多資料都有

呢個人無存在過啦

我支那朋友都話國家已經控制住了

利申 外國留學 唔明點解係外國佢地都淨係睇牆內新聞

感動中國

講真呢啲真係唔洗日日提
佢中回力鏢果陣再笑都未遲

其實唔洗宣傳 佢地骨子就係覺得自己無辜
有得比佢賴 就反正我信了
你睇班藍絲 一聽到有官話來自美國就完全同意

係可以做到成績既如果唔係支那人負責執行既話
個問題既根源係來自支那人既人禍
剩係隻支那雜種落去武漢佢地班友搞個d休艙集體除罩慶祝已經夠爆多鑊啦
退一萬步當佢無做假真係清零班友照顧完班病人未自我隔離第二日就做d咁高危活動？無論國內國外都有案例係康復後依然帶菌啦
如果個班唔係老臨係真醫護支那再爆死得仲甘

咪屈返係歐美傳入囉
總之支那永遠無錯

啲支那同學成日歌頌佢地國家好牛逼
但又出國讀書 仲唔肯接受外國既資訊
見到唔啱聽就屌
成班圍爐唔同外國人溝通 一見到亞洲人就以為人地一定講普通話

cls

中國人終於可以除口罩，復工啦

又殺得幾快陽性同懷疑確診即刻火化

支那豬條命唔值錢 只有滅族

恭喜晒喎

早幾日cable問個係武漢廣東話唔正嘅香港大學生，會唔會搭第二輪包機，佢話睇新聞講香港爆緊，支那反而少左人中招，覺得留係武漢仲安全喎

咁唔好戴口罩喇喎

係因為大陸正苦講得大話多，就算現在真係冇事，我都係唔信

可能係真呢 啲人死哂咪冇

頭先喺街都聽到有人話支那控制得好
係呀 控制消息控制得好嘛

多謝
撚狗咁撚

未好囉，快啲出去做野，消費，海底撈，唔係唔信黨下？
芝麻仁死晒先係最好

諗返起都好想笑

其實應該搵記者問下
依家內地疫情受控 會唔會考慮開番關

信咪好囉 全面復工

你地若有朋友係武漢人，提醒佢一句返大陸千祈咪隨便同人講係武漢人(湖北省外地方)

牆內有國安監視監聽架，老豆老母都唔好講真話，你真係唔知？

香港早就跟左支那邏輯
你試下去公立叫佢地驗？
佢重用緊咩14日有無去過翼區，有無接觸確診幻姐
如果個個有感冒症狀都驗？條數會嚇撚死你

根本唔係資訊唔同問題....
有得上Youtube Twitter Facebook 出國讀書個班....
咪又係信支那

事實就係佢地天生智力唔達標準

其實中共一有事就燒咗佢
係真係有效控制

gif

真 信冇事都算 仲要信係美國傳出黎 屌多2句就話我唔知呢啲咁多 我都係聽人講

咁可能係9月中國傳過去美國先呢
跟住美國咪偷偷地10月還番比中國囉

最驚係我支那班親戚已經覺得疫情完左 plan緊遲啲黎香港 仲有個原本新年帶個仔去支那探親 又話依家解封可以落返黎
我已經搵定地方匿

驚講錯有公安拍門架。

今曰聽到個藍絲話咩內地好叻

而家就好努力驗歐美回流人士

同中國大型災難死亡人數永遠唔超過35人有異曲同工之妙

湖北通返車啦 唔怪之得流共拖咁耐都唔接走 應該一早收到風就解鎖

監獄式管治真係有效嘅,因為真係住民隔離緊.

唔奇，反而如果咁激烈嘅措施都壓唔住先奇。不過，當日支國狂屌人地封佢關話歧視，搞到奶共集團唔敢禁大陸人入境；到而家大陸疫情壓得7788，但其他奶共國不停輸出病例到支國，變相之前封城白做，疫情好快又重攀高峰。報應呢家嘢真係唔好唔信。

人地想死唔通唔俾佢咩。鐵掌體驗只能一次sad

咁咪幾好
到佢地入焚化爐就會覺醒la
死一個 救成個家族

骨子裡就比較賤

咁就睇佢邊度番嚟喇，廣東省有好多唔係交通要點及大城市係早武漢封城，早已暗中做嘢，追蹤

湖北以外無新症都唔奇
新年到而家封城封村封高速50幾日
問過大陸啲親戚，之前佢地個邊無人中招都要封村
日日唔畀外人入
武漢方倉啲人咁快清晒出院就好奇怪
如果為左政治任務要快啲清零就等於推晒啲隱形炸彈出社區
等睇第二次支爆

唔好理佢哋啦

嘥氣

病毒將會消滅大量信黨人口,諗起都興奮,仲可以對地球有益

agree

咁咪快啲正常生活囉，再感染多啲人，死多啲人

燒屍又同你講咩

完全無諗死咗咁多人，要點追究責任，需唔需要檢討現行機制？典型支那人口腔期思維

復工啦

我都信
數字未必真，可能有30單，佢作到0單唔出奇
但受控係一定，疫情既野所有國家公式一樣
受控既最大條件就係社區隔離+個人意識
好似香港台灣等，人人帶罩，取消大型活動就已經基本控制住社區傳播鏈
韓國一開始個教會爆到仆晒街，後來控制住人人帶罩，已經即時緩和左
而大陸係呢幾方面全部做得嚴好多

如果係不受控，中招人數係會以指數上升
醫院會即時出現武漢初期逼爆人，訓地下呢d場面

支國有錢班人唔蠢架，佢地識走出去證明已經領先大部份支那人。佢地肯返去大陸，梗係收晒風知道安全先返。喺大陸，出街唔戴口罩即拉，當人人戴口罩，疫情可以有幾嚴重？

不過好似我之前講，今日安全唔代表之後安全。當全世界爆到七彩，你估支那能獨善其身咩？好快支國病患又會重上高峰。好多嘢我都冇信心，但呢樣有。

咪由得佢

武漢人唔到自己屋企爆個下都唔信
有咩好同中國人講
13億,thx

快d開番條膠鐵啦。膠鐵唔開我冇得坐w車番工放工，要迫住坐黨鐵。
Peter Chu講過：阻人番工係要比人燒spring bag㗎

仲會吹奏自己國家抗疫措施做得最好，然後慶祝國家康復了

感人事蹟
比共產黨殺死再捧做英雄渲染下就感人。

唔好睇低敵人。但又好現實咁問，從避疫角度，英國支那，邊度安全d?

班支蝗邊度有著數就衝去邊啦。英國爆到癲，梗係走一走，避一避。到英國冇乜事，先再去唔遲，班支蝗乜都冇，就是大撚把錢。

非人道式隔離無得輸，真頭焊死你道門唔俾出門口，餓死都唔少人， 幾多片D人幾十樓爬出去跌死埋
如果唔係生死關頭，幾多人會十機廿層樓都要爬出去搵食物

縣同鄉鎮都好易封，但市就難很多，人流太多及地方大

佢地唔係洗腦
最係唔敢去接受真既資料

係入面嗰啲就唔係香港人啦

復工
Gdp同支那狗命都gogogo

話零個d，除口罩先講

初期佢地都信冇事架

咁先好呀,快啲爆第二波
最好即刻復工復產

香港人唔係個個有思想

支畜真心信由美軍引入

牆國人係要交智商稅
有時收貴Ｄ要條命

BTW 最抵死係外國飛返去果Ｄ

支那連出街都唔俾 其實冇新增唔出奇

睇d櫻花變睇肺花

一個郵包
一份團購
已經可以ko成村人啦

冇錯，我唔明連登仔有乜好懷疑
我地香港仲係個個走黎走去，行個山人頭湧湧
餐廳大撚把人，籃球場一堆波友
都基本控制到社區傳染

上面屌你老母外省既屋企都唔俾你返
有D又鎖撚住你度門
有病徵既全部丟入方艙醫院自生自滅
玩撚到咁你答返我點樣仲可以唔受控

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

由每日幾千感染 極速下降到每日幾十
佢地真係覺得有可能咩

係真都唔定, 死晒所以無新cases

是但啦
反正呢一年半載我都會帶口罩

Why not both

之後再爆發＞賴落外國輸入＞贏国又贏

復咗工好耐

隻病毒傳染力咁高，有人中招點瞞呀
同埋sf速遞前會消毒
團購買餸就恭喜佢，食唔少消毒液落肚

武漢市中心應冇乜事，但武漢市咁大，剩係去D舊區，郊區執咸魚都有牌搞睇地圖喇

是撚但啦 總之唔撚駛口罩啦
中國好野
信政府

簡單d講就係逃避現實
你同班人講中國經濟冇受損 將會發大財班窮撚都會信

其實近乎真係冇事,爆得好勁個時日日都有片睇，而家冇

入面 d 人死撚曬，咪冇事咯

當普通流感醫咪得 無事

中共洗腦術，分析得非常好

果班人有錢有背景 真係唔驚
返去住獨立屋 我都信安全過係外國
萬一真係中咗 醫都醫佢地先

班賤民小粉紅就..

到尾始終因為支狗特級DNA同弱智先咁易洗到腦囉！！！

叫佢地唔好制造恐慌，口罩不要用

認同佢地
叫佢地千析唔好過黎
留係入面就好

因為死既唔係佢地
中國人就係咁
核平半個中國只要自己冇事都唔覺係問題
就好似中國山區果d窮撚到仆街佢地係唔會理

可能係真，有事果啲已經殺鳩晒

就算肺炎已經過去，支那既經濟已經無法挽回，好快倒退30年

呢班廢物如果未中肺炎仲有命既唔該上來報平安

見地盤啲大陸阿姐話想返去

班賤民成日拎北上廣深打飛機果吓好嘢
明明現實生活係5線城市 狗都不如
仲笑香港至少有120萬人住籠屋

taobao 有返口罩賣就知控制到疫情。
你話全清 0 就應該假，一日幾十都應該有

其實都唔係極速 搞左幾個月
睇下意大利兩個月後搞成點就知大概條數

依家意大利就等於一開始既湖北

南韓真係1-2個月減到得幾十

佢地唔信你先驚唔係邊得黎死多啲支那狗

支狗種天生異能，信一套講一套教一套做N套架！！！

最緊要去佢完唔好返嚟返工

做病毒比做疫苗簡單得多，支那只有能力做病毒卻無能力做疫苗。
如果做到疫苗佢地唔拎出黎做救世主咩

如果香港係香港人話事 可以封中國關 咁佢哋爆到死9成人都唔關我哋事

但係佢哋一爆 又搞9我哋

無事就快d買返上d股票

呢句啱

呢個真
意大利D衛生意識差到同武漢果陣差唔多
武漢就信政府唔戴罩 意大利係唔戴咪唔戴囉 吹呀

我都信呀，聽日全面復工啦

但真係復左工，d支那貨過年冇期到依家穩定生產，生產日期好多都係3月頭

返而歐洲貨開始冇期到香港

應該同韓國差唔多

我早2個月已經係光明頂講過，支那呢幾年GDP保6都係靠透支經濟，佢keep唔到起碼5%好快仆街囉！！！

中國人係on9架啦！

咁咪好囉 快啲爆多鑊

清零

冚家死晒，這個不能報

有d兒登隱性五毛話
支那整得隻毒自然有解毒
我真係笑而不語

早前夠話「可防可控」，信者死得快啦

我公司個客仲響湖北，佢話四月會返深圳。
武漢嗰班居家隔離，要死嘅，三月尾應該死晒，唔死嘅都會餓死，到打開門一刻佢咁都未死，應該都冇事嘅。

引海外小粉紅回国然後再推卸晒責任畀班粉紅賤畜。

係就好囉
支持全面復工復課

死性不改

On9佢地唔驗咪無人確診囉，或者直接死咪無人確診

幾好呀 物競天擇

支持啦死都冇一萬(官方)唔死返一百萬人根本少事一樁

咩呀李文亮收咗美國錢吖嘛

希望唔好嚟香港

相信黨

啱架啦，冇事啦，快啲復工復課，沒事兒沒事兒

沒事兒

恭喜， 上面既人可以除罩了

佢地之前癲撚到全部人唔出得街咁
不過睇你信唔信

數據就擺咗出嚟 你可以唔信 但你有冇證據證明係假？

支持復工復課
唔集體感染點支爆呀

唔好叫醒佢哋，要加速主義

無事呀？衣家即刻復工復課啦傻仔

係無事咪食番野味囉

可以食喇

其實我覺得反而要同佢哋宣揚話中國已經冇事 等佢哋鬆懈 爆多兩錢重

我係入面都要扮信喇
唔信既話死於非命點算

好事
個個返工返學先快啲死全家
14億thanks

Now特登用個引號括住

無事就得 口罩都唔應該再戴
相信政府

意見樓主大大力讚你同事

當初佢地咪又係信政府囉
繼續過年生活
不過之後死左幾千人

早啲死仲好啦

其實武漢0單都唔係話冇可能嘅

不過全部人已經中曬先會囉

治癒7萬

支那疫情已經完全平息

真正嘅疫區武漢封左城，封埋網都話咁易。
係網上淨番都係其他大城市嘅人，梗係冇事啦

Keep 住唔好用口罩

冇可能囉

唔信又點再爆呢

即係英國佬話
全部人奶過野
死唔去就無事係真

信比病毒毒死
唔信比被自殺死

中共人鍾意活喺謊言中，佢哋覺得係舒適區

睇佢好兄弟金仔開返關先係無事

信多啲，除口罩
natural selection嚟

問返佢習近平幾時開兩會？

你有無證據證明係真
Goodest logic

等睇
除口罩,做個真正"中國人".jpg

人質成功救出 但已經死亡

牆內從來無事，死哂係自然

同佢地講係無用,佢地會自圓其說
或者美國太強大,一定有方法放到毒,只係我地普通人唔知咋

12月個陣大陸人咪又係信中共話冇事，仲笑香港人大驚小怪。

就係想班蟲信冇事
靜待第二次爆發

信政府, 死全家

公司牆內有分公司
D支那同事已經講緊係美軍播毒
仲係度 "教育" 我香港睇既新聞唔夠全面淨係得一個角度

年頭先俾中共跣完一鑊爆到九彩，咁快唔記得，又黎相信政府
芝麻仁真係無一個是無辜的

我信佢，支那安全，佢應該留支那，
香港今日10幾單新增，太危險
香港唔好打邊爐住，佢可以返大陸打邊爐

唔關事。如果你係支那由小學讀到高中，會同佢哋一樣。支那嘅教育就係要人喪失獨立思考能力同邏輯思維。天才都變on9。

天 滅 中 共 ！

無事... 病你唔死, 笑鳩死你

就係驚佢哋唔信 冇事喇，快啲整番百幾圍慶祝吓啦

掋佢地死啦咁

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

因為武漢啲人死哂？

Jeng

屌你老母唔好再假啲

mushroom

最驚佢話失控
而家咁咪幾好
唔好黎香港啦
俾啲空間病毒傳播

真, 最好佢遮
然後一下

我都信架，所以d留學生番去我係好支持架

你同佢講，祝你身體健康

今日有藍到黑同事講疫症係由美國去中國, 亞侵一定選唔到下屆. 藍屍冇個好人.

佢地以為美軍響軍人運動會放毒。。。

咁未幾好
清咁D低端人口

完全諗唔明點解可以解封
更加唔明班人一個二個衝返去

記唔記上年年底之前，又咪係咁樣

咁咪除口罩囉
加速thx

其實係得香港唔信姐

其實共匪講乜香港人都會信

篤數既野, 你明既.
所有本地確診, 都撥入海外輪入個案. 真正實現零感染.

唔好話支人, 咁岩個星洲印度仔好開心咁講今日支那0 new case
真係覆佢都費事

我地唔係好人

咪幾好
出面個世界好危險
快d躝返入去

有條友一個人租私人飛機返去
但落機就畀人拉咗去集中隔離
所以有背景重要D

個粉紅衫哨牙大嬸好快會再走出嚟對住鏡頭講:唔驚，口罩都唔使戴

我都有牆內同事咁講 話冇新增個案
我嗰下真係躁咗 好想開火鬧佢有冇腦架 之前爆到咁有咩可能可以咁快歸零
又從來唔會質疑土共用咩方法去檢疫
或者佢地根本理得其他人死 唔好阻到佢地發達就得 真相係點佢地一啲都唔care
總之快啲冇事 恢復返工 經濟來往 搵到錢就ok

如果咁安全點解香港仲要搵包機接湖北港人返黎

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

救手足推到佢哋睇到

戇鳩真係冇藥醫

層壓式洗腦

相信政府!真係無事架喇,
叫香港果班支拿快D回歸祖國啦,香港好危險以後都唔好返來喇

咁多有錢佬返去證明佢地堅信已經安全

已經同北韓無分別
但北韓起碼真鎖國
唔會放人出嚟污染地球

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

死哂最好

樓豬你咁講唔岩喎
咩叫「已經」無事 咱們從來都沒事兒

佢哋唔信邊得嚟第二次大爆發
支肺GOGOGO!!

就算真係零確診，但未夠 28日咁快除罩

好事黎 人地信 關我撚事 等睇奶野好過

你緊係同佢講話無41宗咁多
基本上境內已經無晒問題
叫佢地一齊打邊爐慶祝一下

Raccoon City

難怪留學生要回祖國避疫了

邊隻支那豬戴口罩 = 賣國 顛覆國家政權

北韓俄國爸爸解左封味？

芝麻仁冇一個是蘑菇的。

路過幫手㩒入去簽再push下呢個post啊thanks！！

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

可能真係想全面復工，但人都死咗，咪冇人返工囉

我個支那同事都係 月頭已經話疫情受控
出院條片同火神山又打晒飛機咁

由得佢地鬆懈 好快又會大爆發
但我地就要再加倍小心

記唔記得過年果時話鳩香港人戴口罩製造恐慌, 又話信政府無事??
宜家死左咁多人又係咁, 無得救

之後就係報廣東爆發
因為啲外國人去香港傳播病毒，受感染香港人再傳入去

一次過污名晒香港同外國攪到支那有事
支那變咗做受害者

咁多支那人咁唔鐘意香港同外國
一定大把人信
個個都由唔滿意雜總改為唔滿意香港同外國
攪掂
之後攪香港，牆內嘅聲音又再少啲

香港個數你地夠唔信, 咪一樣咁多人回流香港, 你地有無諗過下去驗腦.

又返返去12月1月支那武汉班on9仔笑香港人戴罩多此一舉，點知冇耐就即刻封城咁樣

你地先傻
佢地咁天真咪好囉
信黨一次已經搞到咁
信黨兩次仲唔冚家剷

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

上面已經公佈左廣交會如期舉行，全球集菌/ 隱性帶毒 既人聚集廣州，準備滅左大灣區

我識個支那女仔，而家係美國讀緊博士，佢係真心覺得支那已經順利控制疫情，而家美國就冇支那既本事去控制疫情

其實佢哋咁諗先係好事

一開波又話香港傳假消息老屈武漢有SARS,
依家又話香港同世界心地唔好唔信佢地,
你中共作假作大到全世界都知,
叫人地點信

咁就好啦，可以繼續死支那狗
幾驚佢醒覺